NYT 搵緊7.21嘅料

在紐約時報做記者的朋友傳來。他們在做7.21 的調查報告，大家有料可以send 俾佢地

早前關於黑警濫權的報導

推啊
NYT講一句好過我哋講十句

光復香港，時代革命